警犬同議員發生正面衝突

25：00開始
我屌你老母警犬 連議員都喝
盧偉聰比膽你？

好掛住妳

你自己block我既

d議員收皮啦 廢既